錢 嘉 樂 工 作 回 港 錢 七 與 妹 妹 爭 寵 接 機

錢七大個左會唔會打死個妹

錢七好似靚返咁多既

有個齊蔭遮醜

錢七好得意

高炒 睇唔到鼻窿

阿妹同人地個女交換左

細個柒下柒下大個多數靚女 你睇下Tvb d童星除左唐寧無邊個keep住靚

[img]日系

太靚女, 打錯咗添

錢七個妹有D似HOME ALONE果個童星

靚左啵

阿妹對眼又圓又大好靚

錢八似阿媽真係無得輸

錢七

通常細個醜，大個會靚

佢肯定係例外

連登女兒 柒柒

屌

77

我覺得錢七靚咗喎

有無個妹既圖，好似靚好多

點解錢七post 咁少人 是咪正常的

more
阿妹無人理

大個左有返對眼

錢七遺傳左父母最柒果D 錢家樂對眼同湯盈盈個鼻

錢七遺傳左父母最柒基因

好撚得意

好耐冇錢七嘅post

第日佢大個咗上連登見到咁多契爺講佢會點

契爺錫錫

咁希望佢唔好太靚
唔係上到連登實見到好多變態佬

好想同盈盈屌一次閪 短命十年都肯

錢7 我地知你之後條路會好難行 但記住有班連登仔支持你

睇相都feel到錢七生活係充滿愛既環境成長

連登仔正仆街
之前笑人笑得最大聲
而家又讚返人轉頭

錢七
其實幾可愛

錢七永遠是我們最愛的女兒

係契爺的守護下成長
好幸福

錢七個妹實係叫錢八咩